突發 達哥今晚0030開台！

一直關注事件！

呸

夜喇早抖啦

达哥唔送茅台？

鬼鬼祟祟

引戰達？不了

曾經名噪一時，今天過街老鼠，可悲

老鼠達

喂,潛水咁耐唔洗搵食咩

我地真兄弟等左好耐了

唔該睇台既比d 骨氣

供樓達

好掛住達寇
今晚要賀一賀佢
引戰狗請退散

你咪又係喺度幫緊隻狗做宣傳汪汪汪

福健人出黎!!!!!

真兄弟準備好未呀?

長毛狗忍唔住要出黎搵食啦

迖哥我想要iphone

無人想知
唔好幫迖狗宣傳啦
你唔講我都唔知

正牙-.-'
禾愛達哥

無人想知喎

真兄弟點解釋而家開台都係因為接左job焗住要做

who.gif

唔好理d引戰狗

迖狗又話迖朝滅亡
咁撚柒快又翻生
憨鳩

繼續關注！

開台都要半夜開，早知今日 何必當初

read my name

過街老鼠冇錢供樓咩？

睇下今晚有幾多人睇直播就知了

估到啦 陰d陰d又上水

應該會係咁timeout人
然後世界大戰

我關注緊

應該仲有千幾人睇

我在完美世界M等你

黃子華講過...小心此人

达狗？ 不了

早睡早起 不了

開台啦開台啦，9：30又要睇達哥，聲音畫面有冇問題

不了

仲敢開台

小心此人：黃子華

隻狗自稱推左好多job架啦係咪要逼死佢先安樂

死垃圾

迖哥出返黎乞食？

個chatroom會點

達狗仲想開台
太天真了

睇佢fb都一班人撐佢
到時未世界大戰囉

達狗

早D訓好過

會狂ban人

你地係咪真係以為連登仔力量好大

收皮啦屌

賺錢緊要少左觀眾仲邊有job接，到時EA 搵大J取代佢咪大獲

又要寫信屌柒EA

fifa要賣廣告

少年你太年輕了

唔係接左個大job整game咩，重開台做咩

咁夜先開，班小學雞訓晒啦

一直關注達哥🙏🏻支持今晚五大數球

不推文啦大佬 又上熱門

今晚一定去賀賀佢

冇錢供樓呀柒頭本身唔表態我都覺得可以體諒，好多藝人都係咁，但佢竟然癲撚到屌鳩佢自己fans係引戰狗又單單打打串鳩大j 伍公子，留返俾佢啲小學雞fans同真兄弟睇啦

懷仔都指名屌佢

畀啲骨氣我睇下
你哋想知佢復台人數啫
聽日一定會風吹出嚟
但唔好入去幫佢加人數
畀佢睇下香港人對佢嘅影響力有幾大

達狗收皮啦

又話汁咗？

達朝福利真好呀

答案係天滅中共或平反六四

等睇大丁一陣岀post逼死迖哥

今晚過5000人我切柒

922和你shop和你suck 928民陣 929全球抗赤納粹 101國殤日

真係唔好推求下咁多位

過5000人屌

應該多左好多藍絲fans 又可以吸金
不過要轉下d 廣告
佢應該適合d 酒樓廣告
藍絲廢中受落

佢直播打麻雀囉 應該佢地鐘意睇

係呀 最大個幾單無推無話俾人知

佢因為無表明撐反送中 多左d 奶共生意無話俾人知啫

大J 睬佢都有味 間接幫佢賣廣告

仲夠膽出嚟

係時候出去屌柒佢馬都要停 台都要佢執

今晚去搞旺個場先

試水溫了

開台屌柒達狗

今晚支持達哥

乖啦 比你地收左達哥皮又點？

不如諗下10/1點收到支國皮？

（大量中聯辦狗係中間引戰分化）

咪撚再理隻過街老鼠啦
開post講佢個啲好可能係曲線打手
唔好比機會個垃圾翻身

屌你老母 死迖狗

連屌po既人都少見
關注度已經插水

支那達 會開訂閱者模式

向政治冷感香港人灌輸反共思想
過硬５０００都得啦

少人睇都可以用凌晨做藉口嘛

會ban鬧佢/反中嘅message

暫時開左追隨者+慢模式
之前退左追隨果d全部唔比講野

過硬 大把人今晚入去屌牙迖

無興趣